仇狗又會就今次勇武泛民講乜九？

恥笑佢地，再屌你老母

對於有分化民主陣營力量的人,我的建議係

別提
別討論
冷處理

佢實在太仆街